有冇正常男人可以擋到女朋友攬住你

再甜笑

你呢世都無女朋友攬你

咪jer

真係抵抗唔到

a09平時係咪好寂莫

點都嬲距唔落

都幾
好想同鍾意既人一齊

追她

拒絕左

waiwai？

屌厭左除曬衫都冇感覺

冇 個心好似融咗咁

係

交換脾我

會唔會扯

佢對波頂住我會feel到 難啲唔扯🤤

又chow

肥仔波

冇靈感

條女真人有C

但你又唔行動

真人有女

死25